【邵家臻 · 囚權之路】 「和你做筆友」計劃最新動向

【邵家臻 · 囚權之路】
「和你做筆友」計劃最新動向
Nov 23, 2020

邵家臻
597 subscribers

不少朋友都問我們，辦事處結束了，「和你做朋友」計劃怎麼辦？我們現時正尋覓新地方以繼續計劃，短期內大家可以繼續寄信到立地會的地址，當我們有新的地址時，必定第一時間通知大家。

希望大家可以繼續寫信給各位在囚手足，不要讓他們孤獨上路。

Music：Otis McMusic by Otis McDonald

邵家臻 Social Media：
Facebook：
Instagram：
Patreon：
Youtube：